話上流寄生族好睇既都唔識睇電影

等於幾年前垃圾港產片冇重點

何以見得呢？

垃圾結局，節奏慢